點解成人台d po過曬黎

一陣有話 有圖
一陣又話條j有十八cm
隔多行又有gay post

究竟今日嘅創意合做乜？

一開創意台，點解全部都係「顏射射穿牆」嘅post?

唔撚得？